曾鈺成對普選仍感樂觀：一早袋住先，就唔會有咁嘅局面

（獨媒報導）人大早前通過有關完善香港選舉制度決定草案，前立法會主席曾鈺成出席由民主黨劉慧卿主持的網台節目時指，民主派於區議會選舉大勝以及35+的「奪權」計劃令中央大為憂慮，故設立機制確保「愛國者治港」。他又表示對未來的普選機會仍感樂觀，並重提2015年政改方案遭否決，「嗰陣一早袋住先，就唔會有咁嘅局面」。

民主派單憑五一手勢大勝區選成轉捩點

全國人大的草案包括行政長官選舉委員會由1,200人增至1,500人；立法會議席增至90席，並新增選委會界別﹐以及設立候選人資格審查委員會。劉慧卿慨嘆自己見證了選舉制度的大倒退。曾鈺成則指出，區議會選舉是中央對本港選舉制度看法的轉捩點。他指，中央的顧忌不是民主派大勝，而是民主派的勝出方式，認為民主派議員不是以民生工作或個人能力取勝，而是以「呢個手勢」（曾鈺成舉起五一手勢），「揸住特區、中央好難接受嘅議題」進入議會，令區議會政治化。

劉慧卿指基本法賦權令特首下台 曾：咁咪唔掂囉

曾鈺成語帶誇張道：「唔止19年嗰次區議會選舉，跟住就大件事啦，跟住35+！立法會都要攞過半數，就要政府跪低。」劉慧卿即時澄清民主黨並不在「攬炒」之列，曾則回應「你哋痴埋去啊嘛！」、「你哋有組織，有哂綱領！」

曾鈺成表示，曾有線人向他透露，只要保留選委會的權力，中央已有心理準備讓民主派在立法會佔半數 ，惟「35+」計劃令中央發現「原來畀反對派贏到過半數，可以咁大件事」﹐因此直接促成北京訂立《港區國安法》。劉慧卿一臉無奈，指否決《財政預算案》以令特首下台是《基本法》明文賦予的權力，曾則回應：「啱！啱！所以咁咪唔掂囉。」

曾鈺成：一早袋住先，就唔會有咁嘅局面

曾鈺成又指，2015年政改方案遭否決後，普選時間表已消失無蹤。對於坊間認為普選機會渺茫，他表示「反而覺得比較樂觀喎」，指現時的「完善」能從根本上保證愛國者治港，中央便對開放普選沒有顧慮。雖然被質疑並非真普選，但曾堅持「行咗一步先啦」。劉慧卿即苦笑問「又係袋住先？」，曾直認不諱，稱「嗰陣一早袋住先，就唔會有咁嘅局面」。曾又指，中央政府並無修改《基本法》第45條及第68條，故目前仍在「循序漸進」的普選路上。

曾鈺成撐審查：清者自清

劉慧卿暗諷反問「我哋有咩可以期待？」曾鈺成回應指，普選之所以難以成事，在於民主派人士「覺得越開放越好，越少約束越好」，但另一方面，「愛國者治港」一直是中央的內心要求，故設立選委會議席及候選人資格審查委員會等保障機制。

劉指以往的選舉公平、獨立且有尊嚴，然而現時的資格審查「查三代」，入閘後仍會被時時刻刻監察，「我未聽過有地方有呢個制度。啊！伊朗」，批評審察制度無孔不入，剝削尊嚴。曾鈺成則攤開雙手道：「清者自清，怕咩啫？」

曾鈺成亦同意在候選人資格審查上可設立上訴機制，惟因時間所限，他指訴諸司法系統是「不太實際」，或須在同一系統內進行覆核。對於資格審查委員會的組成人選，曾坦承委員會須具有公信力，「如果你揾曾鈺成、譚耀宗、李慧琼，我哋都好難做，哈哈」。劉慧卿即苦笑回應：「你玩哂。」

袋住先咪又係袋到垃圾會要審查完先比你入閘
都係趕絕泛民㗎啦

咁樣好差咩

同劉皇發講啦

有分別咩?

廢話

馬後炮

袋佢老味，根本支那都無諗住普選

袋左代表唔會隨時改？

陳同佳肯將頂綠帽袋住先
今日都好唔同

四方閪係佢個節目公開支持審查

當年就算袋住先你估中共之後唔會再反枱？
而家所有遊戲規則都係佢哋set，而家發現原來會有機會贏唔到就推翻哂所有嘢再set 過

袋住先=香港接受落晒閘既所謂普選

一定衰過而家

袋住先同而家有乜撚嘢分別？如果當年選咗梁天崎出嚟支那狗會唔會委任佢呀？唔會吖嘛，屌咪一撚樣

收皮啦老鼠成，而家係中共話點改就點改，就算當年袋住先都可以叫你嘔返出來，更何況當年個方案根本就係垃圾，唔要都罷。

收皮啦，又係度怪晒全香港人
成日用主人同僕人既身份諗中港關係，下下都話唔好得罪主人，咁先有飯食
完全就痴撚線，好心你唔係民選冇票就自動收皮摺埋啦
想做主人，夠票你咪做囉，冇就過主，得撚閒袋住先，袋你老母呀

劉慧卿一臉無奈，指否決《財政預算案》以令特首下台是《基本法》明文賦予的權力，曾則回應：「啱！啱！所以咁咪唔掂囉。」

笑到我肚痛

又係佢呢啲詭辯

中共永遠輸打贏要，咩制度有咩分別

故目前仍在「循序漸進」的普選路上。

繼續吹屌你老母老鼠成，咁都講得出

低能
洗乜跟佢條路線走
中共就爆機

可能支那唔高興香港立法會否決習種

日本一早滅左支那就唔會有咁既局面

佢其實講得啱

0708雙普選，白紙黑字都可以反口

從來建制都係控制議會
你做到全員出席投贊成實過到
當年要等埋邊個？

其實共產黨又好 香港正苦以至呢班保皇膠
佢地係真心認為
「嗱你地香港人唔聽話 而家搞到無得賺錢喇 知驚未?」
然而我相信好多人已經對香港心淡
移民就移民
焦土咪焦土

唔好on9
依個局面出現只係遲早既問題
只係上面肯唔肯郁你
老鼠成都知 係度講風涼話
左膠卿又係廢噏
係我眼中依兩類人都係出高人工既口水佬

我希望中央可以比林鄭連任
佢做得好好
成功團結香港人

而家起碼全世界知你中共夾粗o黎, 當年同意左你班撚樣就會話係民心所向. 反正都係死, 梗係攬炒. 點啊, 香港幾時有集中營啊, 柒頭, 唔夠膽啊, 又話玩好撚大o既.

畀三件垃圾我，然後同其他人講話我有得揀

諗起暴大曾經做過類似嘅調查

一早畀我強姦你先
咪唔會搞你全家

支那仲on9到以為可以假普選呃全世界
點知自己扑爛埋中英聯合聲明/一國兩制比國際睇

咁你班仆街民建聯果時又唔投票？

當年係要2/3，就算湯渣叛變都未夠，當然類近湯渣既人應該重有LA，但就咁明面上既數據，當年係唔夠票。但搞到少票過泛民咁柒，就係因為等埋發叔。

當年係要2/3先夠，就算湯渣叛變都未夠，當然類近湯渣既人應該重有LA，但就咁明面上既數據，當年係唔夠票。但搞到少票過泛民咁柒，就係因為等埋發叔。

選你老母咩,一句DQ就DQ你啦
選黎把撚

ON9

老鼠曾出黎貓哭老鼠

件愛支狗唔係人
劉慧卿一樣

民主派中的建制派
咪鬼理佢

好彩無袋住先

一早張開雙腿畀人屌，就唔會被人強姦啦，係咪咁嘅意思？

食屎啦死老鼠

曾則回應：「啱！啱！所以咁咪唔掂囉。」

咁你咪輸打贏要囉
邊啲廢柴當初訂立基本法呀咁？

龜婆：你一早嫁比村口陳伯個仔，而家咪唔使做老姑婆啦

問題係我唔撚想要陳伯個仔呀嘛

潘老母肯一早釋懷, 咪唔會有咁既局面囉

即係曾鈺成覺得中共決定唔好？犯撚左國安法啦wo

當年一早就比香港人睇穿晒

咁輸打贏要

袋完都照改啦，如果發現控制唔到嘅話

佢呢種人...

如果話司徒華係十死不得
佢都差唔多

收嗲啦𨳒你老母

廣州 澳門 啲人做豬咪一樣俾人文化清洗 一早袋住先依家分分鐘香港後生赤化得仲快 全部講胡語

一早真普選，就唔會有咁嘅局面

袋你老母
可加可減幾時減
一袋就奶野

成成一國一制不好嗎

佢哋如果係做得好，我會投比佢哋啦

依家投嚟把撚

所以咁咪唔信你地囉

民選立法會都可以係咁DQ
仲有人咁天真以為代住先真係民主進步？

叫你乖乖地比我強姦啦
係要反抗搞到打死埋你啦

推演論
社會接受「袋住先」
民主派候選人大部分不入閘
只有白鴿派、偽民主派過門檻
但永遠係少數票

本土派、泛民
連宣誓「愛國愛黨」都冇可能發生
甚至唔會出現DQ特首候選人（入閘都入唔到）

「偽選舉」2屆後
年輕人發覺共匪不斷搬龍門
社會運動開始
大眾自行一人一票選特首
要「偽特首」落台
國安法宣佈，推遲一切選舉
武漢肺炎p3實驗室出現

2021年3月曾鈺成反問點解當年泛民揀「袋住先」
陰謀論泛民有意設局「依住先」

一早滅左共產黨 就唔會有咁嘅局面

一鳩樣，俾葉劉，777，689你揀

共產黨一早袋住真普選先
袋到2047比返你任屌
就唔會有咁嘅局面

曾狗今次護航得咁低莊，以為佢會做得好好睇睇

袋你老母
中英聯合聲明唔係袋住先？
五十年不變唔係袋住先？
根本已經袋咗好撚多獲再俾你班撚樣彈弓手

袋完又點
袋完之後佢唔鍾意
咪又係可以一聲令下「決定」undo返

2010夠係跟足政改程序啦
今次咪又可以隨意undo嗰5席超區

邊個無投票

袋你老母臭閪，死共匪

讀書果陣冇學乜撚野叫得寸進尺？

多謝

袋你老母咩袋

好撚多連登仔之前成日吹奏呢條撚樣
話人地係奶共入面最理智

屌你老母宜家咪又喺到幫果堆忠誠垃圾護航

講到尾咪又係唔信香港人

一早袋住先
就唔會有紫荊黨
同被人話忠誠的廢物

袋住先方案之下 唔好話天琦
曾俊華都入唔到閘俾你選啦
要喺1200人選委會入面拎到600票先有得出線
參與所謂普選

就係 到時民意授權做哂人大要嘅野
嘈都無得你嘈
而家係強權壓落嚟逼你
就係要咁嘅效果先好睇

點解果時唔袋住先? 成個世界同你簽野你都可以反口，寫到幾好都冇撚用啦。仲有，你共產黨咁撚多人擁護，堂堂正正選都唔會輸，點解要搞咁多野？

好睇
結果外國都係睇
睇完，no action

袋住先你白鴿派都入唔到啦

支那根本就唔會容許, 咪撚再假命題啦死共狗!!

曾蔭權政改，超級區議會果五席袋住先啦，咁而家呢？

袋住先方案話特首參選人要有600票提名委員會先有得選
假設提委會等如依家選委會
我當你2019年區選又係大勝
佢計過數覺得黃嘅勢力好近600票
換言之唔係100%控制到入閘嘅人選
咪又係會好似而家咁人大決定改變玩法
加設好多關卡
到時同而家冇乜分別
仲更加俾佢有個說法話個特首係普選產生

清者自清咁獨立調查委員會去咗邊

最其怪就係香港政府要遵從大陸西指手畫腳,跟本就係殖民制
大家咁高咁大平起平坐

冇撚有錯
根本同共匪講合約精神都多鳩餘

講個唔存在嘅話會有，對發生左嘅野視而不見

譚尿盅當日比TVB問到膠笑

根本呢班忠誠廢物搵邊個做都一樣, 冇立場, 咩都支持

英國一早拎9左成個廣東省
就唔會有今日嘅局面啦

個「所以」根本冇邏輯因果關係

好明顯依家咁先最好
全世界借香港 新疆 偷技術等問題圍堵中國
令台灣看清咩叫一國兩際

根本支共就係點都要霸個議會嚟玩，佢嘅人佔大多數，咪俾你哋反對下囉，反正表決嘅時候又係佢話事
我哋嘅人佔大多數嘅時候，咪用那揸招囉

對支共讓步同叫流氓唔好打面一樣，袋咗到時咪得一兩個特首俾你選，左邊奶共右邊愛黨，仲可以大聲夾惡話自己幾民主

明明反對人大831方案同袋著先冇衝突，俾高登仔二元對立反對咗

係我就修改基本法，改到冇得否決財政預算案，冇得彈劾特首，我地人大依法治港

831框架都ok？600票選委接近唔可能

比你揀 689 定 777?

共狗講乜都收皮啦

唉屌 早知袋住先啦 點解會唔要架果陣屌你老母

仲有西人去參選咩
乜都拉九晒喇
就算選到講L錯一句都話你犯國安法
含L唰on9

返屋企選你阿媽個閪喇

曾鈺成真係少數有腦的建制派

姐係話而家好差？反動份子唔怪之得李百全bam 佢

諗起早幾年衝立法會事件， 個個都丟， 淨係冇丟佢張相

香港人就係要同共匪攬炒

當人金魚腦
成個所謂香港問題，国教->白皮書到佔中->"逃犯"條例到黨安法，全部都係習近平一手做成

"逃犯"條例係肖建華個啲大劣人trigger嘅，當日袋唔袋住先都會發生

袋你老母

而家個問題唔係淨係普選only
係成個香港政制有問題
有普選又點
我地都肯定冇權叫佢落台

講得一啲都冇錯。

如果我無記錯，超級區議會議席好似就係當年，何鐵頭入中聯辦傾返黎嘅「袋住先」

而家袋完係可以伸手入你袋攞返架傻仔，仲有人信袋住先

真。

袋一世假普選有咩用
幫支共打飛機用

你有權，不過你運用權力果刻會由愛國者變叛國賊，國安拉左先

如果當年一早

有料做嘢入唔到
花瓶無能實入去

有一點民主
反而有位俾共匪退一步
白鴿最慘係冇人冇嘜
架空好容易

最後俾共匪按插班子滲透
溫水煮蛙，下屆又贏番

食屎狗，屌佢都費事

有啊，
即係話中共當年睇漏眼，唔小心畀左選民有郁港共嘅機會

澳門：或推出社會信用制度

多謝提供笑話
Noted with thx

佢自己個”釋法“都唔跟啦

特首產生法如需修改由港府提案

全國人大常委今天通過《全國人民代表大會常務委員會關於附件1第7條和附件2第3條的解釋（草案）》的議案。

全國人大常委作出了以下4項解釋：

1、「2007年以後」，包括2007年。

2、「如需」修改，是指可以進行修改，也可以不進行修改。

3、是否需要進行修改，香港特別行政區行政長官應向人大常委會提出報告，由人大常委員會依照香港《基本法》第45條和第68條規定，根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則確定。修改行政長官產生辦法和立法會產生辦法及立法會法案、議案表決程式的法案及其修正案，應由香港特別行政區政府向立法會提出。

4、如果不作修改，行政長官的產生辦法仍適用附件1關於行政長官?生辦法的規定；立法會的產生辦法和法案、議案的表決程式仍適用附件2關於第3屆立法會產生辦法的規定和附件2關於法案、議案的表決程式的規定。

《基本法》附件1第7條列明，「2007年以後各任行政長官的產生辦法如需修改，須經立法會全體議員三分之二多數通過，行政長官同意，並報全國人民代表大會常務委員會批准。」

附件2第3條則列明，「2007年以後香港特別行政區立法會的產生辦法和法案、議案的表決程序，如需對本附件的規定進行修改，須經立法會全體議員三分之二多數通過，行政長官同意，並報全國人民代表大會常務委員會備案。」

而家有咩問題，唔係循序漸進完善緊選舉制度咩？
即係而家呢個局面唔好？

代住先咪同國安法一樣
只係會令政權“合理地”去做野
依法治國乜乜乜

「啱！啱！所以咁咪唔掂囉。」

根本係佢自己係到政治化
而家個政府唔聽民意
講乜9都多餘
專制就專制，唔洗係到諗咁多原因嘅

姓懶啦嗰時
根本大陸連袋住先都唔想俾
幾驚泛民突然投曬贊成

咁你就問下點解啲人願意選一班反你嘅人
而唔係選一班支持你呢個國家嘅人
支那係選舉呢件事上面一直都係輸打贏要
呢啲唔係叫民主 你更加唔會說服到人袋住先
因為佢哋永遠都唔會遵守到承諾

一早唔回歸就唔會有咁嘅局面

不嬲都係用咁既方法昆鳩班支那廢老同藍屍

有冇人睇咗個訪問
睇咗幾分鐘劉慧卿已經話「我從來都係親中」「35+唔包括民主黨」

好識包裝
將大家唔喜歡嘅嘢包裝過先講出嚟

曾鈺成係鬼黎
你地個黨強烈支持㗎喎

老鼠成：一早自己除衫咪好囉。係要我強姦你

遲早咪一樣

有得揀就算

等於叫十一哥一早唔好衰十一咁無謂

叫佢收皮啦
明明之前已經袋左幾次

如果當初比真普選香港人，我都幾肯定宜家個個飲緊喜茶。

呢條共匪先最陰毒

曾老鼠不愧為好叻嘅奸狗

兩舊屎揀邊舊香啲

袋住先
有林鄭同689 你揀
揀邊個

曾狗

食屎啦你老鼠曾

一早一早
一早唔比中共拎香港都一樣唔會有咁既局面架

而家撕破中共個假面具未嘗唔係件好事。

食屎啦 屌你老母

On9
不用謝

根本冇可能袋住先

就算袋咗同而家冇分別
最多2019年可以翻多啲學lol同有畢業禮

你落去問發叔點解唔袋囉

開大火同開細火嘅分別咋嘛
唔熄火最後都會煮燶

訓啦柒頭 袋住先咪又係得淋病689之流入到閘

佢原意都係好過屎都無得食

依家仲講乜野普選? 10年後所謂香港特區仲存唔存在都成問題.

就算有普選, 都唔知有乜候選人?

日後垃圾會淨番班咸蛋係度選,如果投票率唔夠得體,班支那就自取其辱,到時又唔知用乜方法攪九香港

近日奶共派統一口徑都係呢個邏輯：
當日有屎你唔食，而家屎都冇得食喇你地

兩舊都係屎， 揀唔揀都冇所謂

揀完仲要畀人宣傳話我哋有民主

「 你睇下，我有畀佢哋揀㗎， 不過佢哋揀咗屎冇計」

On9仔 共狗根本無諗過俾香港人真民主
當時袋住先共狗咪又係演譯做 「現有普選制度受香港人接納，故無需再作修改」 仲以為曾鈺起碼唔係咁撚蠢既狗閪奶共狗 點知原來都係一撚樣係條傻閪

正確D係趕絕任何唔奶共的人
最多偶然放幾個中立的人入去做下樣

你哋成班忠誠廢物話等埋發叔走撚咗去先至係搞到而家無咋

今日個局面真係俾班黃膠玩死個個上完連登熱血上腦一時衝動

最衰都係夏娃下話

最好落去親口講

最慘就係當年如果真係袋住先，等同香港人自願接受共匪條件，外國更無藉口可以幫香港人

曾陰權果次 係袋得過

之後果D 根本無意思

呢家好差咩？

「老鼠曾」扮高級共狗，其實係高級忠誠廢物，匪仍是匪。

d老野全部都想做特首
佢地覺得自己係好有影響力
但雨傘 國教 反送中 呢d野全部幻滅
普遍人既推動力大號召力大過政府或做左幾十年既政治人物

關撚事咩，等埋劉皇發！！
劉皇發係下面等緊你地呀！！

笑大人個口

自殺同被殺既分別

等習大大死左，可能有轉機
不過佢未死，香港人死先

正解，接受左
不停搬龍門搬到嬴為止

話時話唔係等埋發叔事件點會甩轆 點解可以怪泛民

佢之前一句又話唔應該再參選 後一句又話繼續努力參選

信豬肉成一成，傾家蕩產冇得剩！

袋住先都可以係個袋攞返走

block

垃圾邏輯，中共跟本不會信守承諾

除左Victim blaming, 「唔反抗未唔會受傷囉」既膠論

果種”俾”你先有 隨時可以收返既「民主」，仲係唔係民主？呢d所謂開明建制派
助紂為虐仲想拎光環

佢一直係大中華

而家中共攬炒埋你地忠誠的癈柴，都不知幾好。

一早唔回歸就唔洗搞成咁

死唔認錯嘅垃圾廢老

佢意思係咪指唔會選到梁、林鄭？

成日話「可以乜可以乜」要人妥協
成日無視所有前設去迫人就範咪就係你地中國共產黨人嘅本性囉

諗返下發叔醒目
香港一冇議會鬥爭就會開始打土豪

哎呀 發叔真係唔愛國 做乜當年唔袋住先呀

叫佢返去讀返港大數學系please

袋住先咪689 777比你選

你應該慶幸當年豐臣秀吉打唔到大明，如果唔係應該喺清朝前有個和朝，然後所有日本人都係中國人。

岩呀, 女人俾人強姦應該一早袋住先, 咪唔會俾個強姦犯打到豬頭咁

慶幸無袋住先，如果袋住先，全世界都不知道中共的真面目

令區議會政治化up乜鳩

又唔見乖到成隻狗既澳門有普選？on9

同埋袋住先都可以取消架者
我地而家見到
只要人大開個會就乜都可以變

好似係建制走晒人唔投票喎

老鼠成：當初送中袋住先。就唔會有今日嘅局面啦。

笑到最後。。。。

睇下垃法會選舉, 區議會現況
早知袋住先, 難聽過粗口呀吊你老母排骨曾

袋咗先=死快啲，仲要唔會有外國出聲，因為係香港人自己送頭俾支共

嗰陣一早封關先，就唔會有咁嘅局面

袋乜都冇用
共匪總有方法整治香港人
因為香港太多維護既得利益的走狗
共匪妒忌心重，最怕人民團結一致
有錢有名譽地位，受人愛戴的都會被共匪整治

反而熱狗個底今次show哂出黎

瘋狂binc

exact7ly
起碼依家所有人都知道
舊屎係人哋塞你食
唔係香港人自己揀嚟食

就唔會有咁嘅局面
乜嘢意思？認已經一國一制？

佢緊係嬲啦，
15年袋左先佢呢個溫和建制先有得做

袋到2046 呢D遲到爆嫁啦屌你老母

即係話基本法起草班中港大袋全部係立鴨

睇下2010按足釋法5部曲嘅政改
再望下依家呢個所謂完善草案
完

屌
扮乜撚民主丫共產黨
全撚部委任算鳩數啦

依家立法會咪姐係袋住先既局面

屌你個老母當年係你地等埋發叔喎

咩叫做咁樣嘅居面？
而家全宇宙都知自古以來香港就堅定不移由偉大国控制，佢唔滿意？

袋住先即係袋一世，689，777，葉劉，揀邊個都照樣會推送中，23條，迎合國安法，有撚用，個立法會建制玩哂，重推假普選實過架，梗樂觀啦

昨日聽到有人說「香港玩完喇」，劉慧卿激動地反問：「香港玩完乜嘢？」，她希望香港人不要放棄，要有尊嚴地為自己的未來爭取，同時希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾，繼續保持高度自治、人生安全及法治等基本港人權利。

當年傾政改，香港人仲跟足規矩玩，諗返起都幾on9
又話要「循序漸進」，又話要遵守「直選同功能組別50:50原則」，又話要「五部曲」，大家爭執到面紅耳熱
結果「阿爺」一聲令下就違反曬上述所有野，而大家嘈都無得嘈

直情違返國安法啦 幾時拉佢地

曾鈺成：一早含撚咪唔使俾人強姦囉

袋住先即係做順民
梗係唔會有咁既局面
全部變哂傻仔俾你撚呀嘛
屌你老母啦

仲委乜撚，直接滅局，只設一個林奠，所有嘢一槌定音

問題係袋早定袋遲，阿爺玩晒，一鳩樣啦

一早唔拎番香港
都唔會有咁既局面

如果你一早肯幫我含我咪唔使強姦你囉

單方面妥協死得仲快
因為要求會越嚟越過份

你做順民,佢一樣會收緊政策
行邊條路結果都係一樣

或者真係袋住先會好啲
但問題出在中共黨性係黑社會侵略性
即係維尼呢種弱智野蠻人一樣會收返哂

袋唔袋唔係關鍵，而係香港人一唔一早似澳門人咁屈服做順民

唔會好d，2014雨傘都好溫和，但換來dq同送中，你軟好硬好中共都係會反口

袋住先你覺得社運後唔會再改咩
xddd

我相信會係某個時間會好啲
但中共之後都係會收返哂，黨性如此

不嬲都係泛民 將件事越攪越喎

責任推卸

我深信袋左就係689，777，葉劉，薯片都冇得揀，之後劇本同而家一樣

傘後幾年幾咁頹，一味被虐，但咪照樣推送中，點可能袋左就會鬆章，選舉係放權，係共產黨最冇可能做既事，投票權鬆左，咪候選人度加倍收緊返，邊可能真係有得揀

如果做順民就得，澳門應該一早有普選啦

賊即係賊 明明係賊唔講信用 唔講道德 之後同你講 袋住先 斬你四支咪好囉 你睇而家命都無埋喇

邊有人信有普選丫
做順民最多咪比個一小步比你先
咪即係叫袋住先囉
之後隨時收返

假普選選黎做乜春
行去投票都哂時間

邊有一小步，原本民主派選委夠票出候選人，袋左要過半提名，永世都出唔到人選

(反轉講都一樣)一早就真普選就唔洗攪到而家咁既局面

係一小步，不過無作用咁解

失敗人士追求失敗有咩問題?

原本150選委票就可出選，831框架要600票，即係候選人完全由中共控制，你選邊個都一樣係妹仔/狼英，香港人果1人1票有冇辦法拉倒個特首？佢推23條，你唔投A，B,C一樣會照推，選票一樣制衡唔到個政府，咁果一少步咪又係做樣

🖕

所以無人信老鼠曾呢句如果當時乜乜乜事後孔明既野

佢根本就一直係扮高深喺度講風涼潤鳩香港人

所以一句到尾
土共根本唔會俾你自治
完

所以罪魁禍首係大灣輝

條撚屌對老鼠成兜口兜面講如果35+，做到咩效果

即係拉登約埋布殊研究點撚樣可以炸鳩咗世貿，再將啲細節放上YouTube

無怪乎曰：書生做反，百年不成

最後比689， 777 個班人你選 我比你好彩 佢放鬆手比埋品客入閘 又好彩地香港人選佢出黎 最後你過到中央任命個關 開玩笑

搞清咗土共同中共先啦

而家班土共隨時都去勞工署攞籌呀

on9, 袋住先咪又係有入閘條件。
到時中共反口，效果都係一樣。
你從咁多年的DQ事件都睇到，根本中共係要唔比你就乜撚野手法都做得出

一早做奴隸，普選都唔洗
屌你老味on99

曾德成遲50年出世既話就唔會有案底了

佢只係將香港 變做繼可以比大陸利用 把刀插左落你心口流哂血 唔抽失血死 一抽就會死... 冇分別...
佢咁愛國依家加速統一唔係仲好咩 乜有留戀？

袋住先？你仲有冇袋先

強姦犯：你自願俾我插咪唔算強姦囉

輸左就話人奪權 選黎托柒？

一早獨立咗就唔會有咁既事

佢地根本唔識乜係民主
總之選舉一定要佢贏

咪抬舉大灣輝啦,關佢9事咩
出來投初選既一早想攬炒架啦,
就係想迫中共出手,咪成功左囉
只係個時間提早左

否則你以為你唔出聲靜靜地贏35+後,中共唔會出手?

D口吻同炮之勇者一撚樣

Exact7ly
咁做莊仲想人落著賭當人on9

即使袋住先,後來選左個當奴曾/薯片2.0,咪一樣搞9佢

睇下當奴下場就知

個所謂袋住先既提名門檻極高
最後可能係姐姐vs妹妹俾你揀

要推普選 一人一票 少不免要面對政黨交替既局面
例如美國咁
所以舊既框架普選係佢拎2隻狗比你選
中共做野方式係如果唔係100%控制 例如狗咁
佢寧願毀滅你都唔會比你有機會反咬佢一野

博弈論去諗又冇錯

一早唔係你哋班廢老賣港，
就唔洗被一個第三世界國家管

一國兩制算唔算袋住先

土共以往不嬲當香港只係搖錢樹
最唔想就係外國將香港當做內地城市
所以議會先容許民主派嘅存在
俾外國睇到香港仲有所謂高度自治
因為呢樣係香港同內地唔同嘅地方
但自從強国越來越強
外國都會主動嚟內地城市投資
香港嘅重要性已經開始低

而 35+ 所謂否決財政預算案最終咪只係選過特首
立法會只要少數派功能組別維持過半
議員依然提唔到任何私人草案
只係得審議政府議案呢個功能
而且仲未計 DQ、緊急法同釋法
根本大把方法通過政府議案
所講奪取統治權同癱瘓政府只係自圓其說
講到尾土共覺得既然再呃唔到香港同內地城市有分別
加上美國都可以通過人權法同制裁官員
所以咪趁武肺無得示威一不做二不休
立國安法一次過趕絕所有民主派

唔止阻唔到
係直情話有民意基礎，只會推得更順
「都民選出黎啦仲反對啲乜」

後退一大步就有
「係香港人民一人一票選我出黎推廿三條」

嘩，係習近平新時代中國特色社會主義的全民普選呀，好L期待呀

由反送中運動睇到支共同港共完全係無視踐踏民意
佢哋比嘅呢個假普選
唯一目的就係要增強特首認受性，方便佢做仆街嘢

原本要普選就係要制衡同改變特首施政
假普選完全做唔到上述目的

一早撞翻共產黨就唔會冇迫開問題

我幾時捧佢，我屌佢呀

靜靜贏之後有咩後果只係如果。但我係要做後反，我唔會喺彌敦道大嗌出嚟

當年冇袋住先係因為要等埋發叔喎

暗度陳倉識唔識呀

係向後一小步

好佢老母，唯一好嘅只係佢地呢班獻世狗坐多年，狗共由一開始就無諗過履行承諾比香港人對香港有話權，佢地只係要香港個攞美金同攪壞世界經濟等

最頹係2018年
民主派補選都輸比忠誠廢物
如果按「順民就有民主」呢個邏輯
當時支共港共就應該放權，而唔係繼續追殺反對派，甚至強推送中條例
其實支那對港態度，講到尾都係取決於美支關係，香港人做乜都唔會影響到大局

有時都會諗，如果當年唔抗日，今日就可以做日本人

漢奸又出嚟講嘢

一早唔反清
就唔會有而家咁既局面

其實佢都兜唔到, 講到尾中共唔比你嬴就係唔比

對比起中共, 其實對班港共同建制日兜夜兜真係更加反感, 中共都知佢玩法, 就係無賴, 兜乜撚野姐

係啦，早知袋啦，袋咗可以投777 or 689

一早袋左
溫水煮到死
連英國都無得走啊

攬炒好過

有咩唔同局面
咪又係呢班人去RUN

一早畀個屎眼人屌
而家咪仲係處囉傻女